公司會唔會check案底?

見工果陣填無案底, hr會唔會check到

你有咩案底

通常有張紙俾你伸報 冇既應該查唔到

Check唔check份約會講，你有冇睇清楚？

虛報有無犯法？

冇宣誓應該冇事
但會沒收你人工

衰遊蕩？

要 check 案底嘅公司會要求你去警察總部 apply，證明你授權你間公司 check 你刑事紀錄
因為你嘅案底紀錄係個人資料，公司唔可以話攞就攞

銀行/大公司多數會check呢D

問你是否曾有案底就KO